應唔應該開始一段新感情？

是咁的，最近識到一個男仔，大家都幾好傾幾有fu咁，但當諗到要唔要同佢開始就有d驚，事關我上一段感情造成既創傷實在太深，唔單止大家不歡而散，我同父母既關係都因為咁變到好差，件事過左差唔多三年我老豆先開始同我講返野，之前係屋企佢都當我透明咁。

可能係因為咁所以搞到我有心病，成日形住拍拖會傷害到自己傷害到屋企人，分左手之後連中意人都唔敢，成日好驚拍拖之後會分手會傷心，咁不如連開始都唔好

其實件事都過左好多年，見到身邊既朋友一個個出pool話唔葡萄就係假既，但又驚拍完拖之後自己承受唔到再一次既心酸，我應該點樣做好？

你應該踏出自己既comfort zone
唔好啦費時勞心又勞力

點解你唔問個男仔？

Go ahead

唔應該
我係你就等死算喇

點睇都係你個ex有問題 令你你同屋企人關係都差到咁

孤獨一世係唔容易既事，由其仲是對女人黎講
青春有限，如果你有而家呢個諗法
你應該都係一個不甘寂寞既人
俾個機會自己，俾個機會個男仔
但人地男仔都未有表示，順其自然啦
至少你唔好封閉自己拒絕呢件事
祝你早人搵到可以解開李心潔既男人

屋企人嗰邊一定係你處處理得唔好姐
鐘意咪Go囉 好簡單